有無人後悔放左某個人走？

有無人後悔放走左一個幾年前遇到既人？

好撚後悔 得不到從來都最美好

好凍，攬實我

幾時既事來？巴打講多小小

放走左之後，佢搵到個比你差？

巴打做懲教?

大概係
佢同我好岩大家 但時間唔夾 識左年幾兩年 大家有中意過其他人 佢有好多人追 我都有唔少女仔表示過中意 但始終感覺無咁impressed
跟住倒數個日諗住搏一次講 點知就咁唔拖唔水咁

咁宜家點？